呢場運動，我已經可以gel定嗰頭等贏。

可以食定花生睇美國通過條法案
下一步就係睇林鄭李家超何君堯比人清算

915， 12點英領 3點民陣！

咪咁老定 仲要奮戰

聽日一有恐襲而又入到我地數 我地就唔會贏到！

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

屌你老母一鬆懈就輸撚晒

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

基本上我地有外援幫拖
屌打中超班撚樣啦

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

有雙普選都未贏哂，係考香港人公民質素嘅時候

老老實實
如果通過左 班撚樣應該會玩得仲撚癲
因為都已經俾人制裁左
已經要生生世世留係大灣區
佢地更加唔會下放權力
因為佢地都無退路